打個飛機就冇咗$10000

我青頭黎
個樣生得毒 20年黎女仔手都無拖過
所以我決定踏上叫雞這條不歸路
我知道聖誕特別貴
但係話哂第一次
我想特別啲同係班fd面前威下
出門前仲同佢地講我今晚同靚女女朋友扑野
我上個月已經book定3個鐘同儲錢+彈藥
上到去雖然有啲貨不對版(瘦版欣宜)
但係我都起咗機(3cm→5cm)
準備用一個月貨仔射到隻臭雞一面都係
做哂前戲 搽埋潤滑劑 一切ready好哂
。
。
。
點撚知入唔到吖!!!!!!!!!
條jerjer仔一去到個窿位就軟。。。
試咗成粒鐘都入唔到
之後我叫佢幫我打個飛機就走人了
呢30秒就洗咗我1萬
臨走佢知我青頭比咗封$100利是我
同我講Merry Christmas
所以我想問各位巴絲
荃灣夜晚呢個鐘數budget $100有乜好食?

冇是咁的
-1/10

真人真事

(3cm→5cm)

$10000 瘦版欣兒

零分重作

有無影佢相

無是咁的..0分正評算

決定食呢啲

no good, you need to go to hospital.

gogogo, check check

佢話聖誕雙計

無入到唔知

5cm

呢張單會暴露你身份咩？on9

仲食咁貴

椰青頭